今天起各有日後

如花火 攜不走

無需要 定擁有

冇哂毒撚回

讓我拭去眼淚背著你走
巴打咩事